一人一個健康自家製送飯餸

苦瓜炒蛋, 其實淨係加左少少鹽落蛋度, 煮好後食得出苦瓜甘苦味, 一啖苦瓜一啖蛋, 送白飯, 正 !

煎客家豆腐, 要夠外脆內軟同辣

茄子蕃茄煲, 茄子切細粒, 入晒味 !

。。。繼續

近排整煎雞肉燈籠卷 好好食

呢條link唔要煙肉 我轉三色椒
用減鹽豉油 紅麵豉 加味琳做調味料
又幾好食

雖然唔係話好健康 但唔差